[詭探] 點解豬肉佬上天堂 和尚落地獄？

呢排睇番
仲係唔明

因為屠夫每日叫和尚起身誦經係屬於做好事
而和尚每日叫屠夫起身殺豬係屬於殺生 係做壞事
利申：鳩估